呻一句, 上次北角春風街擊退褔建幫, 治愈

林鄭:「互相仇殺是文明社會..... 」

諗起都火

呻完

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

香港已經比林鄭搞到唔係文明社會
完

《時代革命臨時資料庫》

（持續更新）

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英文版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

[智障流出］藍絲醫生名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警